局 全部都係局 聽我講 機場放彈先有可能上國際新聞

外國人唔會識元朗 尖沙咀
機場先夠eye catching
走唔走 自己諗

當世界新聞講Hong Kong airport 就真係全世界都知喇

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢無能力去確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個外國公民度
push

G20都上左國際新聞 咁點樣? 上完會有美軍出黎解放香港是咪

自己救自己啦

Push

.....

機場放彈=攬炒，why not

Agger

咁你唔去食？

機場室內放彈
除左戰爭
可能係世界記錄

根本唔需要驚

又用自己友條命換既新聞
我寧願唔要

其實香港示威幾乎日日都係上國際新聞

咪就係 如果做到 今翅就有籌碼喇

你冇睇新聞就咪撚話香港呢幾日冇上國際媒體啦

依加機場停咗都會引起國際關注
要all in 先死守機場

冷氣軍師 收皮啦

你想用大家既命來上國際 ? 講真日日都有新聞 唔直得搵命博
反而你散完 第日再去好過
日日無得飛 邊個怕

諗清楚自己想講咩未?

又話機場射tg會上國際新聞 轉個頭又話自己救

機場放彈係會引起關注

但
屌你老母我地仲犧牲唔夠義士？
你真係當佢地condom架喎

三毛死番去天涯啦

請開不推文回覆 機場好難走
今日已經停哂航班目的達成
明天繼續努力 大家快走！

屈你恐襲，再放化學武器，美國最忌恐襲。

劇本都寫左

機場係最後一戰
今日一敗 永遠不可能重回

最你老母你咁撚想死你自己衝入去死！
我保證出錢幫你立牌坊

機場唔難走
先有貨運3大樓 無密碼鎖 自出自入
再有 360 可以暫避
有船出island
有東薈城

根本係好既據點

我心目中最理想既攬炒畫面：

大量不同國籍、金髮外國人、有老有嫩 吸入催淚氣體
口水鼻涕都流出黎

然後機場入面變成廝殺列車咁樣尖叫逃亡

各國干涉 /追討人命損失/ 制裁香港
個畫面先夠爆、夠震撼

但醞釀到呢個畫面嘅時機已過去
因為已經停晒所有客機升降

就算我地逼到狗出tear gas去清場，
大部分都係自己人食曬

而家我最驚一半走、一半留
不論走定留
全體行動須一致

On9 已經上囇bbc

BBC News - Hong Kong protests: Clashes as police fire tear gas into rail station

車站放催淚彈BBC報咗

Hong Kong protests: brutal undercover police tactics spark outcry

狗扮警察衛報報埋

你真係當鬼佬乜都唔識喎，定係你唔識英文啊？

大量不同國籍、金髮外國人、有老有嫩 吸入催淚氣體
口水鼻涕都流出黎
各國干涉 /追討人命損失/ 制裁香港
個畫面先夠爆、夠震撼

可一不可再

佢唔放tg 淨捉你幾廿個咁點？

機場上報紙才有noise

我唔知貨運果邊難唔難走
我淨係知要單一building入面做圍城就好撚易
拎個floor plan出黎，每個出口一架狗車
出一個捉一個
仲據條毛？

Hk airport 已上Bloomberg 同bbc頭條
大家諗

讚成，一放tg 一定全部出旅遊警示，我地又贏，但係唔係等於要手足食tg

be water
可以明天後天再佔過
但而家送頭就無法未來再戰
戰線隨時一兩年，值得而家送頭嗎？
而家送頭，未來的戰線就越來越少人

講你就最撚把炮 咪又係鍵盤戰士
係咁當義士condom 咁用有咩居心 屌你老母

無人叫你出去
可以匿埋
捉佢條毛
貨運3大樓aat hactl 國泰都有公眾canteen
你吹得我漲咩

你純粹計數咁睇當然覺得有着數啦,睇住網上直播狗放tg,然後訓醒一覺就上晒國際新聞
但你有冇諗過有人喺出面要食tg架,有好多人會頭破血流,有人會被捕,如果你唔喺機場嘅話唔好講呢d野

同意師兄
請善用不推po功能

停航已經上國際， 效果已達

機場唔好破壞，行下企下吹下水牙痛咁聲無問題，
記住邊個搞事就係鬼，有人搞事記住行開，唔好比黑社會有幾會最低武力。

最緊要食催淚彈個個唔係你自己呀嘛係咪?
屌你老母呀樓主

你出左未呀屌你老母

捉你條毛
匿埋匿得去邊呀？
天光點走呀？
唔好再戇鳩要人送死得唔得呀
都話你去我幫你立牌坊

貨運3大樓
aat hactl 國泰
都有公眾canteen
係人都可以食

你吹得我漲咩

再講 所有樓層都可以上去
唔知你驚乜

咁你去左未呀
屌你老母

其實唔駛放彈就咁和禁低你都可以，攪離境真係博拉

你當cctv廢嘅

拉L 哂仲有noise ,咪玩啦你，仲同人講大把路走，想害人咩

今天目標己達
全世界報紙頭條了

佢都傻 L 左咁，根本係無得走我話你知，你睇下而家d 人係剛番出東涌呀 on dog

屌你老母樓主呢 死撚左出去未啊 講你就最撚把炮 仲唔去？

你入去食啦勇士

亂講野會害死戰友架，見到佢地比人拉你會好happy?

咩報紙有noise 過bbc? 賜教?

爬文先啦

我話緊樓主呀 巴打

我話佢亂講話走到，根本完全無可能走，只有比人禁住拉

返緊機場 朋友今晚落機 原來航空冇癱瘓

大家用下腦好嗎？有乜理由cancel離港唔cancel抵港呀
佢未收到機師confirm佢唔會轉cancel架
機師可以選擇轉機場架

自己人傷嘅傷, 嚴重D可能有人命傷亡(人踩人),上左國際新聞又點呀?
送哂頭, 元氣大傷, 七傷拳呀?

同意
機場搵個位置訓一訓先
宜家擺明要耍人走，繼續出航班

機場放胡椒佢都已經仆街